有冇人屋企上網變得好慢

好似變左56k年代
不過冇斷網算係咁

我
玩手遊都可以一分鐘斷兩次

開lol玩400ping睇youtube1080係咁卡

上唔到facebook

我上到但開唔到d 內容

我上到連午田療務笑際醋十加裡輸弓